［仆街啦］香港3年內引進「信用評分系統」

竟然無人有反應？？？

〔即時新聞／綜合報導〕中國自2014年開始逐步建設「社會信用系統」，並對評鑑分數未達標準的人民，施加更多的限制。根據廣東省政府本月5日頒布的《粵港澳大灣區建設3年行動計劃（2018-2020年）》，3年內擬在廣東、澳門以及香港全面性地建構「社會信用評分」等相關制度與體系。

在同日公布的《粵港澳大灣區發展規劃綱要》中，在「重大意義」的部份載明，此建設是習近平「親自謀劃、親自部署、親自推動的重大國家戰略」，也是「推動一國兩制事業發展的新實踐」。

該文件的第42項載明，除了將研究制定廣東省社會信用條例，以建立包括信用資訊的蒐集和共享機制、「紅黑名單」和信用聯合獎懲制度以外，也將推動與港澳之間的信用資訊共享、信用評價標準的接軌、信用產品互認、信用服務機構資質互認等合作，並探索依法對區域內企業聯動實施信用獎勵和失信懲戒等措施。

而《粵港澳大灣區建設三年行動計劃（2018-2020年）》中的第75條則載明，「加快社會信用體系和市場監管體系建設。研究制定廣東省社會信用條例。探索依法對大灣區內企業聯動實施信用激勵和失信懲戒。建成全省統一的市場監管信息平台。」

中國近年來推行「社會信用評分系統」監控14億人民，個人倘若信用等級過低，除了被禁止購買大眾運輸工具票券、限制出境外，也可能被限制購買保險、房產及禁止投資其他金融商品。中國「格鬥狂人」徐曉冬今年5月傳出被評為「D級」，除了被限制不得購買大眾運輸工具票券以外，徐曉冬也不能進入酒店和高爾夫球場、不准裝修、新建、擴建房屋，甚至連旅遊渡假也被禁止。

三年內啊！係三年內啊屌那媽！
我地可以做啲咩啊？

依家先好搞文宣air drop啦

推

係咪一定會經立法會

佢試下係香港有效.....
我保證市民運動會大鑊過今次反送中

咩撚野無反應，呢單應該最多人有反應

「話明係信用評分即是針對已低評分的人。」
「平生不作虧心事，半夜敲門也不驚，行得正，企得正，好信用，怕乜修信用評分系統？」
「越反對的人代表你信用越差？」

上去成日叫雞個班紀律應該大獲了

推啊！好撚大鑊啊！

我無野講

屌你老母比人抖下好無

如果做港豬番工放工係屋企打機有冇可能唔扣分

警畜比人扣晒分暴動
我地d高分市民係時候出手震壓

唔好啊唔好啊

網上言論扣100，賣假野都係扣35咋！

不良消費習慣
過度使用科技都扣分

真係為教好你咩？
出去撐驚一次過加返有突啦

唔讓座 扣分

同娜娜跳過舞: -1000

係咪代表3年內獨立唔到我地就仆街

樓主坐臭格48個鐘？

遊行會唔會扣分

要移民了

即係我廢課金會係咁扣

痴線

一國一制

無論你係咪勇武都好
唔該大家趁依家操FIT 自己

做香港人好攰

仲會限網速

推左先講

依幾次遊行影到果d一通過即負分

sorry！ 睇唔明。
姐係佢依加放撚左果d監控燈就係用黎
幫我地信用評分？
我好蠢，求說明

留意返 內地定義邊啲係邪教
會扣50分

對唔住 我係第二邊睇到 點先會扣分 好普通既事都會扣分

衝擊扣50 仲少過網上言論
係咪鼓勵D人上街

我地又要再上路喇 屌

講真撤回又點，政府係都要搞你，打倒極權政府先係重點

CLS，憑乜野要評我地分？當自己上帝？

2018-2020三年內

Yes 推理正確

Black Mirror Season 3 第1集 Nosedive

完全係講依樣 迫人做"好人"

未達成五大訴求前 絕不對話
1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定義
3. 撤銷至今對所有抗爭者控罪
4. 徹底追究警隊濫權
5. 實行真雙普選

係 叫你地換智能身分證 都係咁用

仲要啱啱通過埋國家主席任期不設限！ 小學習要重推帝制了

戴口罩咪得囉

遲下 上連登 回post 留言都扣分

參與邪教活動

食煙扣分，你班廢老仲唔死

評佢老母!
其實呢下真係你喺屋企做咩都俾人睇住
send個message都會被監控
你話你唔驚我有話直說
但呢招最堅係你家人朋友親戚會一齊監控你驚你拉低佢評分
變相綁架左你所有自由

咁你可以剪爛你張智能身分証 唔怕比人係街強硬除你口罩

D街燈已經裝緊啦喎

香港人真係好撚忙

將個ip飛去火星

實又有大量五毛講支付寶好先進

識野個人認為全套最正既一集

Push

推！

推啊

呢樣嘢周送中一樣嚴重

多謝你quote我個post

補俾link俾大家睇
澳洲時事節目"採訪最前線"講強國社會信用評級

不過想睇中文旁白就要my cctvb super...

好似黑鏡啲題材甘

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

仲訓緊既港豬唔知自己要面臨賣腎賣血升評級既日子

我無嘢講

我無野講！！！！！！

好多都好正

最冇撚信用就係個黑社會共產黨政府都on99
融入大灣區正式變左一國一制

拆撚埋立會都似

黑暗過光明會

應該係每個留言扣100呀

諗起大陸個藝人評分表

班on9 中產機票都買唔到呀
到時你有咩外國國藉都唔洗走啦仲on99

即係想砌全港市民生豬肉

在場屋企人有身份證就代表我都係香港人架啦

老老實實，呢單藍屍都會反

仲要唔好投訴唔好屌丫
唔係又扣架啦

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

中國憑咩要我地過

season1-3好多集都好睇，season4開始麻麻地

我都覺得似 佢夠膽推呢條例 我地實爆撚死班撚樣

講粵語>>>>>>零分人種
直送新疆

借例
咁你係反送中定撐修例?
反送中你就跌評級
撐送中既你死返大陸啦

信用評級個個

長輩圖出動啦

post錯link，自膠
呢條先啱

第時想in政府工 vetting睇你幾多分

一定要有雙普選
而家中共只係拖延緊
buying time 起智能燈柱、AI人面識別CCTV、信用評分制度等 都係為加強執法而鋪路
如果咁就收貨 以後都唔洗再抗爭了

好攰

其實要推

Push
有d港豬仲唔知咩事，淨係掛住玩 乜都唔知
有無文宣圖

我冇野講

宣傳方向 港豬最怕嘅無旅行去
評級低分禁止出境
點評根本龍門任佢擺

點解想in政府工

其實甘樣係嚴重侵犯人權 會影響所有人 會令日常生活提心吊膽

好恐怖
推

佢係政府監控電腦入面裝個人面辨識你鬼知咩 當你買唔到機票你先會知咩事

推，呢單仲大獲

監控塔>rfid身份証>信用評級>送中
一條龍

唔過立法會嘅話，
監控設備係唔係用返支共啲錢？
近年支共嘅維穩費拍得住軍費

屌佢個閪 搞少日香港人得唔得啊

大家熱烈討論佢個廢話記者會之外，都留意下呢單啦！
仲惡過反送中呀！

等睇連登廿幾萬user一齊被滅口

屌你老母

擺明想打擊言論自由

點解一份香港報紙都冇講

香港最大笑話 50年不變

D CCTV影到你違法OR做政府唔鍾意既野
人面辨識完
原來你係XXX 咪扣你分

應該半個香港都負分，另外果一半應該都個位數

屌好撚仆街

香港需要的是革命

Dllm完全係黑鏡真人版

衝燈扣50
亂拋垃圾扣50

煲大佢

可以點阻止？
唔洗經立法會？
香港國際市場wo
商家點肯同你咁玩

DLLM

@司徒

惡過23條

陷港比人扣分呀

扣你五億分，屌你老母

Black Mirror有集叫Nosedive，第3季第1集就係映射緊信用評級既影響...
雖然係講大家可以互相評分，但反映到你信用評級唔夠高分會影響你所有日常生活
屋企有Netflix既就播比屋企既藍絲睇下，嚇下佢地都好

fk push

依樣野可怕既地方係在於佢用法律以外既野黎懲罰人 從而限制左人既自由 引致所有人都要做自我審查

因為世上令人反感既野係好多 例如食飯剪指甲 坐車捽腳趾等 但係佢地都唔犯法 而呢種制度就完善左作為當權者限制人既自由同控制言論既目的 因為你講激進既野 或者係做D令人唔開心既野 佢就可以評你低分 從而懲罰你

就算佢原意係想令人向善 但係最終都難免令人有擔憂係會變成政治工具 好似徐曉冬既例子 佢可能根據個制度佢係犯左規 但係所有人都會覺得係政府唔想佢再不斷踢爆功夫騙子 從而令世界知道中國最引以為傲既功夫原來到今時今日已經無實戰能力

pish

呢類廢話唔駛理啦
諗野諗咁表面 唔燒到埋身佢地會怕？

落實左以後再冇毅進制幫我地點人數

仲嚴重過行賄受賄醉駕兩次

口交部: 係50年不斷變！

[轉貼長文] 香港人一定要反對「社會信用體系」

呢個岩
大部分人都反感

諷刺既係 呢套野個核心技術 係由我地香港暴徒中大工程學院既(大陸)教授研發 香港科學園之光

無Sensetime 都做唔到咁有效既信用系統

屌痴撚線

不如加入

反對引進 信用評分系統

入落五大訴求？

呢個監控同信用評分好大件事, 係政府用黎對付反對者既手段, 要諗方法阻止!

有言論自由
但扣分扣到訓街
痴撚線

Spread去澳門 俾澳門人知道 港澳合作

創科局啲錢就用撚晒去呢度

佢地會話行得正 企得正 怕乜信用評分系統?

我地未來既人生將會建基於分數上

一定要推
唔好俾林鄭distract

明日大愚，國歌法，評分制，香港人真係好忙

網上言論詆毁他人扣100分 仲嚴重過醉駕
何來言論自由

買定rfid 套好過啦
記得唔好用大陸機添
其他控制唔到

最好下次遊行係提及呢樣野

推
一波未平一波又起

我真係好撚驚

啲藍絲又會話
：「你無做過衰野洗乜驚」

沉迷電玩遊戲已經可以扣你分

共狗

估計如果完全唔用電子嘢唔畀佢監控，反而會好低分？

因為冇紀錄=身有屎
一定係

推！！！

玩埋連坐 好撚痴線

大家點睇林鄭提返陳同佳問題
「識我嘅人都知我係感性嘅人」

push

黑鏡呀頂

套野入面有講，你講句粗口都會比人評低分，要佢地明白個信用制度唔係你控制，係人地控制，比佢地睇下唔好以為你"覺得"自已無問題，人地都會覺得你無問題

岩岩好, 三年後賣樓走人了

咪就係要呃9你呢啲自我感覺良好既人囉
麻煩你了解每個機制，條例既嚴重性先出黎講野
法律既野係好撚古惑的
唔係點呃9你地市民

屌....

以後班廢老叫雞，唔好話$2搭車，連車都冇得搭

以我認知（都好耐之前）
佢最勁既地方 係不受硬件所限 用百零蚊濛住玩sexcam 既電腦鏡頭 都可以極準確辨認到身份
原理好似去用左deep learning 好估算鄰近既pixel 從而攞到清𥇦既影像去做人面辨識
事實係真係好撚勁既技術 差在用左係大陸監控到咁解

一國兩制賦予香港市民遊行 示威既權利，佢憑乜撚可以扣?

玩單機驚佢撚知

衝2次紅燈扣既分=受國家級表揚1次

真係要推

屌

老實講
仲大鑊過送中

貪污<任何野

屌佢老尾真係痴撚線

Cls

啱啱發現仲有呢單
唔知old news咗未

//政府今年初就《中環核心區電子道路收費先導計劃》與區議會溝通，
令電子道路收費計劃再被關注，到底這項措施執行上有何問題呢？

#電子道路收費 #autotoll #RFID #自動車牌識別 #GPS全球衛星定位 #智慧出行 #運輸署 #短距離微波通訊技術 #智慧城市 #中環 #smartcity//

追索期有限期可能係之前十年，我哋已經係負分負到 要被軟禁 充軍塞外

如果今次運動又失敗 中共好快就搞呢樣野

呢條條例真係好撚惡 一定要反

Nosedive

買定RFID套, 密封住張証
續定BNO, 開定海外銀行戶口, 走定資, 增持外幣儲係海外銀行,
買定實物資產(勞, 金),
唉, 都步向中年, 移咩鬼民

推呀！大家多啲推呢個po，等多啲人知發生緊咩事
依家唔推，唔通等到落實先推？

不如直接宣布取消特別行政區啦
屌你老母

而家仲有人以為行得正企得正就唔關佢事
呢個思維 大大鑊

痴撚線
真係當你唔係人咁

如果佢真係落實就等於香港變成中國既省份，到時既社運一定會更激烈，國際一定會干涉
Btw d燈柱咁明顯咁大個，仲唔係等俾人打爆？

Pushhhh

如果下年推上立會， 過硬㗎喎！大件事！

所有野除左捉示威者之外，都係為信用評分鋪路，當有信用評分，捉示威者有幾難？

痴撚線

你有微信以外嘅通訊程式就扣分兼且行政拘留

推，其實呢單嘢大撚過獲過送中條例好多，送中佢係移交你返支那
呢個乜鳩評分系統，除咗限制個人自由之後，佢係會將你既個人資料同支那共享，你既行為、紀錄、生活習慣都可以被監控，咁樣喺香港生活同支那生活有咩分別?

就算香港換晒血
班腥港人都唔會支持啦

即係好似印度咁，分等級

一切都係為信用評分鋪路，當有信用評分，每個人ID卡都有分數，捉個示威者有幾難....

真係會暴動

推推推

唉我都未出泥社會做野，咁快就要搞移民，撚有錢咩⋯

推爆佢

唔比家用又扣分？
痴能線

好多大陸人洗腦覺得咁樣先係正常，大陸推行左咁耐，都無咩人反抗過

屌佢啦 依單先會係最大反應

香港人求下大家覺醒啦

唔好仲覺得只係得班年輕人係度攪事呀

cls

請大家睇埋呢個post
所有野都環環相扣

push, 估唔到Black Mirror劇情成真

一講唔俾旅行無得去日本 就算港豬都同你死過

我都諗起呢集，真心後果好撚嚴重

應該要搞民陣百萬行

點佢老母評咩 淨係要評分呢個已經不能接受
我求鳩其sd兩幅圖出去 已經嚇撚到堆長輩嗌生嗌死

而行賄受賄扣嘅分係網上言論嘅一半

連登巴絲齊負分

推 點解冇乜人講呢個 痴線

真，而家要開始預備打呢場仗，政府可以用行政方法偷偷摸摸換晒cam然後靜靜地實行，到時就太遲

未撚再覺得3年內先黎料
係依家已經整緊智能燈柱

唔想睇字嘅話
推介大家睇番rthk呢一集

中學最撚憎就係計操行分
屌 宜家即係全香港都要計
好撚痴線呀屌你老母個閪

近呢幾十年究竟點愚民
根本仲惡撚過秦始皇 點解仲未有革命

黑鏡。。。。

此建設是習近平「親自謀劃、親自部署、親自推動的重大國家戰略」，也是「推動一國兩制事業發展的新實踐」。

好撚煩，成日自以為好醒，前海，一戴一露，大灣區，信用系統，最撚煩真係佢，好撚多小動作

同送中一撚樣，好多ON9藍絲就會話，行得正企得正，怕咩俾人扣分

文宣部 巴打要針對下呢個。惡過反送中。而且好多人唔知個利害關係

Shit禁錯負皮

有啲地方2010開始推行，9年來都無咩人反抗就知D人被洗腦幾撚嚴重，覺得被監控係正常，行得正企得正就可以。。。

d黑警點算呀旅行都去唔到老婆離婚都似

終極維穩工具
唔好講以後， 之前示威影左相果d，比個負分你，連買機票都買唔到
facebook 都係媚共，以後facebook 講野都要小心得罪大陸

大陸人根本唔明咩叫自由，咩叫私隱

dllm, 每個人頭上都有數字, 好L似死亡筆記...

移民

你都on撚9

無錯, 共狗就係當自己係上帝

痴撚線過送中

屌操行分
亂過馬路 違例泊車會大街大巷公布你個人資料
我真係喺大陸見過！
分分鐘坐巴士冇帶銀包冇錢比都可以扣你五十分

分分鐘連登有Acc就扣100分

呢種事情佢地絕對做得出

真係500萬人暴動都似 on99 支那

傻啦，做警察應該自動+1000分

會唔會可能將來連移民都移唔到，因為你評級太低 所以連機票都無得買買

仆街啦

diu
香港人真係好忙

送中
國歌法
人工島
智能街燈
信用評級

仲有啲咩我係漏咗？

又變返以前咁，要偷渡避中共

黑社會 點扣？

痴撚線 共黨倒台未呀
以後違泊唔洗扣分 直接扣分唔撚洗去旅行
簡直係政治逼害

其實我唔太明點運作
香港點實行到 又唔係支那全面控制到

得到國家表揚都係得100 但我亂講嘢詆毀人就減100 咩人可以同國家並列？

23條

唔止連坐
文革時代民間互相監察互相舉報嘅風氣再現
到時不論你嘅父母兄弟姐妹鄰居親友都不能再信任
又或者佢哋會成為小先鋒先自我評審再監察你制止你有任何可能違規活動
你買文具去整連儂牆?你屋企人不論深淺藍黃都會制/勸止你
你著黑衫出門?你鄰居可能已經舉報你

痴撚線 好撚恐怖 一早知中國搞緊呢樣野
屌那星唔想日常生活都變到好似black mirror啲劇情咁阿
放撚過香港啦好嗎

1984
除咗令香港變新疆 原來變書入面嘅社會都得

Cls 唔反唔係人

今次要穿越太平洋

【必需置頂】注意！而家係7大訴求！

鬼國
唔好搞到黎香港

完全係癡撚線政府
點解要迫我做好事
香港係自由城市
唔通冇鏡頭影住我就唔會扶阿婆過馬路咩

呢單好L大鑊
智慧燈柱一嘢變成扣分證據

推到佢壽終正寢

Pish

點樣為之「詆毀」？舉報有權勢有背景的個人/組織呢？
「邪教」的界線邊個定 點樣定？
仲有第三項:0) 香港人大家睇路🙊

阿里巴巴 「芝麻信用」亦會對私人客户的網上行為作評分：
//每天玩10小時電子遊戲的，可視為無所事事的人，那些經常購買紙尿片的，可被視作是父母，這類人會更有責任感。//

與此同時:
行賄受賄-50分，受黨內嚴重處分-30分
——周官放火VS百姓點燈😌

後果:
限制入職晉升，限制購房地產，限制公共交通工具出行，限制子女入學選擇

大家睇路

——

Source: 本土+共媒+大陸官方

香港人一定要反對「社會信用體系」，大陸人已經被這個系統改造接近一年，以下是杭州的現況：

評分較高的居民，可以在醫院賒數代支醫藥費，租樓可付較低的押金，免費使用校園的健身設施等優惠。相反，低分者享用公共服務的次數大減，乘搭公車不可使用先上後付的系統，租共享單車要付更多押金，禁止借貸、買機票及高鐵票。最可怕的一點是——他們紛紛透過捐血和做義工來提高自己的分數。

杭州人反對系統嗎？

「支持，因為不可靠的公司和老闆會列在黑名單上，可以保障消費者。那些人因為失信而被列入黑名單，是很合理的事。」

大陸學校沒有教倫理學，很多人都不明白，當一種道德行為降格為一種手段時，即使可帶來好的結果，都是屬於違反道德。例如，做好人，是道德的，但「為了」選上總統而努力做好人，動機不純，令好人失德了。

社會信用系統，本質就是奴役人民「為了」獲取更高評分，而不擇手段做更多好的行為，去討好政府所定下的道德標準。敗壞了集體的道德，亦剝奪人民的自由。

當一個人畢生都追求更高分數時，他自然心無二致，不會再追求其他人生而活着的目的了——這便是極權政府維穩的最高目標。

血庫存量的確會上升，但這些血皆不是希望幫人救命的血，而是為了一己贖罪而流的血。是多麼敗壞的社會，才要靠這種手段維持道德的供給？

道德已淪為供求關係，淪為支持消費行為的可代換債券。

杭州為了推行這套魔鬼的系統，支付寶於2018年4月開啟了「電子身份證」功能，用戶需要「刷臉」綁定帳戶，連動公安部的CTID認證平台，假借方便市民之名，將每一個人的行為實時上報中共的大數據中心。透過5G極速，配合全國2億部CCTV及每一家每一戶的智能電器，公安只需在電腦一按，就可以追蹤每一張臉的實時位置，即時顯示對象現時的評分、最近行為和足跡、戶口結餘、居住地址、最新發出的短訊內容、購買紀錄等等。習近平推動三年，終於實現「陽光司法」。

杭州是第一階段試點，既然民眾沒有反彈，口碑良好，哪有不推廣到大灣區的道理？

6月12日，李克強主持國務院會議說：「加快建設社會信用體系，構建相適應的市場監管新制。」

7月5日，廣東省頒佈《粵港澳大灣區建設3年行動計劃》，全面性建構社會信用評分體系，推動港澳之間的信腦資訊共享、信用評價標準接軌、信用產品互認等，然後這一點厲害了，商家佬睜大眼看清楚——依法對區域內企業聯動實施信用獎勵和失信懲戒措施。

香港司法獨立？那我中共就建一套獨有的政法系統凌駕你的司法吧。

一套新系統，改寫了「奉公守法」的定義。

特區政府有為這件事置喙嗎？

智能身份證第二階段換領於6月3日開始了，限期內未換領者將被罰款$5000。

浙江陽橋村正進行另一個社會實驗，信用評分不再只限官商查閱，而是張貼在村口的公告欄上。高分者可領取番梘和廁紙，低分者則遭到鄰居歧視和疏遠。打坐練功和遲還錢扣5分，這時村民就要趕快去探望老父老母，帶他們睇醫生，才可讓自己加回6分。家庭成員之間的評分都會互相影響，但沒有人知道具體運作原理，到季尾黨官就會逐家逐戶公佈成績。

廢黜已久的連坐法，回歸中國了。

「為啥我只有兩星？」58歲的農民氣得將家門的貼紙撕下。

「我明白了，如果你是那些給星星的人的朋友，你才得到更高分。」56歲的女店東也是兩星。

人，不再是一個人，而是變成一束束等候被收集的數據，被大數據所圈養。你不知道你何時被扣分，只在機場出境被拒時才知得到。你永遠不知道自己做錯了甚麼。

這不叫「奧威爾式」，而是「卡夫卡式」恐怖。

「他們只是他們檔案卡的影子，甚至比這個還不如——他們只是檔案裡頭一個錯誤的影子，甚至作為影子而存在的權利也沒有。」

卡夫卡的預言，在100年後成真了。

2018年，大陸有1750萬人次因分數太低而被禁買機票。

有了這個系統，人民還會非議政府嗎？還敢上街示威嗎？還敢跟朋友亂說話嗎？

說算你敢，你的親戚朋友都會群起制止你，因為你會陀衰佢哋個分。

維穩成功。

這個問題，不單要讓更多香港人知道，也要讓更多大陸人知道。

我知道，我將來或會因言獲罪，但我仍然要寫。

而我的力量有限，抗爭需要你們每一分力參與和宣導，需要你陳明何謂正確，何謂邪惡。這才叫道德，而不是靠一個分。

改革30年期間，中國人啞忍政治操控，以換取經濟發展和財務自由。現在，中共用短租地契逼樓宇買家狂補地價，用全民養老金供養股市，更用法令接管了馬雲的支付王國。日前，習近平正式修憲，國家主席改成終身元首制。

香港很多地契都在2047年到期，接下來的28年，可以預見中共只會更全面滲透香港，進一步扼殺我們的生存空間。

「你班暴徒搞亂香港，成日示威搞到無晒安寧！」

如果你的壽命只剩28年，選擇安寧當然是名智之舉。

但若然你還年輕，有子女，對香港的未來着急的話，有甚麼理由還置身事外，甚至為虎作倀？

我懇求你，睜開雙眼。已睜開的，請你閉上，想想還有甚麼事未曾了解，甚麼是你能力範圍內可以做的。

很多時，人與人的分歧那麼大，未必因為我們的立足點不同，更大機會是我們的消息來源不同而已。不踏出同溫層，世界只會仍舊不變。

要說的話太多了。「認同請分享」，一click就可以，但請你在分享之餘，也補上你自己的想法，寫給那認識你的人看。這樣，才叫切身，讓人在文檔以外，找到了各自的獨特價值。你都有你的故事要分享，不是嗎？

作者

遲下連登直接無咗啦 ...

真係得中國先會愈來愈倒退，痴撚線

團結！

放過香港啦好冇啊 做香港人真係好撚攰啊成日俾支那搞

呢個使唔使經立法會通過？

燈柱已經裝好一批

佢計唔計分都好大擭 到時周圍都有cam好似大陸咁

推翻政府

痴撚線 中共仆街食屎啦

要睇下衝紅燈 亂拋垃圾呢d扣唔扣

今次仲唔屯門廢老都係我地既人?

焦土死快啲，我支持喎

仲話基本法保障香港人言論自由
係呀 無話唔俾你講 講完扣分 吹啤？

要同全香港人宣傳，今次冇一個走得甩

唔驚喇 呢條肯定700萬人反對 冇得去旅行港豬都同你博命啊 到時大條道理武裝革命

巴打係邊個post講？有冇link
想share比其他人睇

唔該哂

唔好太樂觀

一個駕於法律上既系統
因為評分規則係佢定
遊行扣100 分
然後鎖你出國
將人生的義意最高既道德層打返落最低
等你求生存 就唔敢搞其他野

點會
分分鐘支那班官都有插入過
加分扣分佢地決定

咁到底上下限個分係幾多

真係要全球登報講埋呢樣野
如果佢能夠輸出香港， 就可以輸出俾其他國家， 令到呢d國家走向極權
香港其實而家係中西文化戰場既第一戰場
而且中國已經係全球進行統戰
如果西方唔萬眾一心我諗好快就冚球剷

好撚煩啊

所以下年選舉好重要

整長輩圖話日後隨地吐痰會即時扣分罰錢
平時去同大媽跳舞扣分

支持內地同胞，係見義勇為，+10

姐係你做過啲咩唔岩佢地心意就扣分
扣到你冇得旅行買樓

我屌你老母習近平點解要成日搞鳩香港

呢排裝咁多燈柱 可能試行緊 大家唔知啫

推。 完全係剝奪自由系統

我冇嘢講

屌。。。

香港人是原罪, 先扣底分100分

上面有寫會扣，遲交電話費水費果d都會扣

但藍絲果d點會睇得咁細

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

賤共狗

[跪求文宣組出手] 智能街燈 + 信用評分系統

Lm

push
冇記錯既話屋企人評價低都會影響到你

有遺基本法

高智森on9

其實佢地當啲人民係咩？死物？動物？
佢再咁搞法香港人每次出黎就會更加勁
14年講佔路呢樣唔好個樣唔好
19開始佔路已經係最低消費
會唔會係某一年拆立法會就會成為最低消費？

好撚恐怖下年先Grad, 三年內想走都走唔到

杭州現況

信用系統先是大老虎⋯

人生online⋯

扣晒分就玩完⋯

飛機都無得坐

仲有全面監控

你一反抗⋯第二日上你屋企直接拉你

今鋪連不問世事嘅港豬都惹埋，隨時旅行都冇得去

集思廣益

實行嘅話再遊行囉

自推一個
唔想睇字睇片就明

唔想連登死就要推

成個信用積分根本等同納粹

Diu

當年睇黑鏡仲覺得係荒謬

呢d制度只係鼓勵人要入核力權心 帝制明明西方已經知道係失敗

先通過後咨詢都唔係第一次啦
個新軍營都係咁送地俾蚑

3年後香港就壽終正寢

屌你個閪

唔要1984

我冇嘢講, 推一推

遊行撐政府得以表揚+100

佢夠膽提既話我睇真 暴動要發生了

柒野一日一單 屌佢老母 抖下氣得唔得

學psycho pass?

好似黑鏡劇情

澳門人知，上年我專登上堂present有做過！ 都有好多人share!!!!!
一定反！

加500分
又有水位

PUSH

D廢老藍絲一定好支持

好似玩緊sim city

我走去睇返份doc
42 43頁入邊係講緊對公司嘅信用評級 唔係對個人
但我深信 呢個係第一步， 當佢成為一件工具 就會一層層甘侵食落去

痴撚線呢個7百萬人上街都似

我只係知道企業都會有社會評分標準,
個分數一低低真係可以唔駛做生意
3日可以出既貨中國海關可以扣留2個星期以上

你cap圖第2張入面未有我個post囉

仆街中共！

藍尸阿伯喺屯公同娜娜跳舞要扣幾多分？

痴那線Black Mirror真實版本

咩係惡意欠交電話費？ 我每次都大意或善意，即係唔扣

我都特登所去睇

香港人會唔會超始分數已經好似新彊咁低過人

。

完全係打開缺口，溫水煮蛙

痂撚線,一定要推到比全香港既人都知

文宣全面進場

好撚on9

雖然今朝淋病都係回避緊好多問題，但無疑200萬人裡面一定有好多已收貨（或者累了）既市民。
日後既抗爭動員同輿論能力將會有困難
我地係繼續爭取原本既訴求之外（撒回，查黑警etc)
係咪要開闢新戰線？
社會信用制度，相信係到都唔駛多解釋（睇過咁多大陸新聞，武術狂人，black mirror)
可見如果政府推到既話以後所有抗爭可以話係玩撚完!
所以我地唔應該坐以待斃，唔好等佢話修定先反，要由依一刻就推比大眾知要佢聲明唔會推先係上策！

集思廣益一下：
1）要令到大眾認為香港政府好快會推（睇第個post 3年內會推）
2）大陸推行緊既情況
3）自發播black mirror個一集比屋企廢老睇
4）文宣統戰 不論港豬藍絲廢老 同佢講唔可以再去日本吃喝玩樂/再去屯公會搞到你一身蟻 總知敵人既敵人就係同一戰線

最終目標係要淋病講社會信用制度唔會推行/英年早逝

醉駕都係50
輕過網上抵毀人

對政府有利既唔會扣

一直都係甘煮緊。。由一帶一路開始

真係好撚痴線

連登都有p牌制度，政府點解唔可以冇信用評分制

果份d 內容唔同

林鄭仲有三年
信用體系又係三年
送中唔徹回
拉左D人又死都唔放
都可以諗到個未來劇本

未來劇本 :
現在
不斷分化 同埋激連仔上街
再揾黑警拉晒班搞事勇武先

未來半年 - 年半
派糖 搞民生 幫建制保住區議會同立法會
修例自動失效，林鄭民望回升
勇武重判 嚇班淺黃 淺藍 和理非

年半 - 兩年半
保住左議席後，可以重提方案
再加埋社用體系 一齊搞
又激百萬人出黎上街 但已經無補於事
可以用改良版831頂住你 再強制通過法例

三年
林鄭用到爛晒 可以壽終正寢
假普選 揾個表面中立 內裏紅底既特首人選上任
香港順利加入大灣區大家庭

老老實實 佢哋會話好人好者邊洗怕扣分

雜種幾時死

行得正企得正怕乜

推啊！真大穫

自推留言

唔會冇反應
個反應就係自殺

好擔心你 你個兩個post都扣咗200分

電影真實化

新身分證、信用評分系統、觀塘天眼，
全部早有預謀，死共匪

屌距想借啲二 限制我地係社交媒體講野？

推，

派傳單比班雞蟲睇

推 港豬無得去旅行會死的

戴口罩都扣你分

幫推

重要：致各大學生會

我都想問

文革時期

你拎論壇 同真人比
你母親生你出黎比中共評分 你甘心咩

打倒共產黨+1000000000000

直接大陸化

香港人同你抗爭到底。

佢老母生佢出嚟冇諗過俾中共評分
係佢唔爭氣出世嗰陣漏低個腦覺得信用評分同連登P牌同一層次

1984

促進內地經濟發展 加分啊

拆天眼

feel到做政府/紀律部隊一開始已經+1000分

淨係公司都夠死啦
肯定大量外資公司撤資，一樣收皮

好恐怖。。。

快啲宣傳左先

痴撚線當自己邊撚個 邊個比你評分呀?

屌 係咪真係要靠美國先救到我地
7婆一定唔會讓步嫁喎

召喚文宣組

痴撚線 推

佢廣東省政府 有乜資格搞埋香港

又要出動

未推都要宣傳比全港人知呀

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」

智慧燈柱關注 持續更新

仲嚴重過送終

咁c9會支持

文宣可簡要

扣分原因:
政府屈你 你抗議水貨大媽團 你支持泛民議員 你反對逼遷 你遲交任何費用 你反對議主立案法團任何裝修籌款活動 你住舊屋無主動賣俾地產商影響經濟 你無移居大灣區 你無參加支持政府遊行

扣分來源:
你屋企人告發 你自己仔告發 你支持人比人影相點相 你遠房親戚被告發

扣分影響:
無得旅行 無哂政府資助包括房屋 你供樓做唔足樓按 因為你無得旅行所以公司唔會升你做重要位 開唔到舖 無哂謀生技能 你子女都無哂謀生技能 你無得拎綜緩

黑鏡

國際文宣加油!

嚴重過送中
低評分既人可以死左去 連車都冇得搭

28年後一國兩制完咗
咪用個分同依家嘅我地秋後算帳

Guys push this

點會，有11哥個辦比你睇

一單接一單DLLM

真係忙
家下猛火直接燒

衝兩次紅燈要一次國家級表彰先圍得番皮

pushh

3年時間 或者唔駛3年

佢敢推的話 我諗連廢老都出來踩偏立法會

事實係

但好多人仲嘈緊咩獨立冇可能，自己呃自己

It is not possible, but it is necessary

如果習近平咁強硬嘅話三年內必有革命

廢老唔知, 唔明係咩黎, 通過左就反唔到了

一定會要比多d 人知，大獲過送中好多

Push!

屌 我有野講

廢老回答

1) 行得正企得正怕咩
2) 我同屋企人都奉公守法 守規則 有咩好怕
3) 你地班廢青想反政府 先咁驚

人類應該要擁有既普通人權同私隱，佢地都唔知咩黎，食玩訓又過一日

我都正想講格鬥狂人徐曉東 佢踢爆騙子 但換嚟咩下場

最終為左家人同生活 佢要向佢踢爆嘅騙子道歉

其實份野係2018出
佢係2018-2020依3年內推
我地得返唔夠半年時間

繼續push

black mirror

係,
所以唔好望佢地會帶頭反,
佢唔阻住我地已經要還神

香港真係多災多難

刻不容緩

今舖啲廢老應該都知驚啦

推！！！！！

就算你冇個P字
我都覺得你係一個死五毛狗

BLOCKED

佢試下 燈柱都鋸左佢呀

所以文宣好緊要
深藍就唔洗諗
淺藍同中間起碼幫下手反對都已經好好

Pish

重要：致各大學生會

增加女性就業機會

咁姐係同大陸人一樣啦屌佢老母。

去外國讀書 學定法文或德文 考佢哋大學免學費

順便講埋大灣區最終會有搞獨立司法管轄區同警務安排三地互通。

利申：澳門份大灣區文件係咁寫。

計分排公屋
香港人-100分先
新移民正常

一定要反信用評分系統
佢再推惡法好多人尤其是和理非會唔夠膽出黎架喇

痴線, 嚴重違背基本法!

講過有關中國不好既言論 -50分

呢樣好嚴重！！
盡快搞好文宣

重點著墨：
叫雞（for拉攏廢老/亂過馬路/網上言論/遊行）呢d扣分行會直接影響你可享受既社會福利

我不知幾撚想去搞
搞完到時睇下點

辣埋班無牌爛仔甚麼沙田we呀，生菜躺着也中槍

再加埋智慧街燈 識別
一出黎 即扣 50分

無人敢反我了

推上熱門，唔好一味討論林奠啲廢撚話啦，我理得佢係咪已經壽終正寢啦

唔洗講啦
連登仔減返1千分先

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

到時和平遊行都扣你50分 得罪黑警扣你50分
黑警就一棍加10分

襯而家有得反 快啲反哂全部惡法

偷偷地 靜靜地 偷雞過

咁釋囚人者會死得好慘
就算坐完都有record
破產既人又係 唔係借唔到錢咁簡單連做生意都難

之後就到反政府人士，唔比你出境想走都無得走

完完全全破壞香港既營商環境，外資都同你mon到實一實 我估無人想係香港玩落去

到時真係樓市冧都唔係最大問題，班專業人士蝕錢都會移民果野先係問題

藍衫 便衣黑警行得正企得正警咩成立獨立調查委員會
唔敢成立係埋佢地心知會死一推黑警

因為 未發現 可能

岩岩先發現其實成件事係有跡可尋, 包括換智能身份證同埋安裝智慧燈柱

點解咁大獲嘅嘢竟然無本地新聞報

大口狗又話3年內唔推同支那有關嘅政治議題
咁快就踢爆講大話

有人唔明可以去睇 黑鏡 呢集

咁咪無得睇人仆街

推 港豬醒未

幅圖有無實際source
同埋你呢單料得一篇台灣新聞報，好似有啲唔到路。咁我就同大家fact check 下：
直接google
粵港澳大灣區建設3年行動計劃（2018-2020年）

會出到廣東市政府個網

你睇返市政府個網，search "信用"會搵到下面呢段（殘體注意）
75.加快社会信用体系和市场监管体系建设。研究制定广东省社会信用条例。探索依法对大湾区内企业联动实施信用激励和失信惩戒。建成全省统一的市场监管信息平台。（省发展改革委，省市场监管局，人民银行广州分行）

可以睇到佢地的確有打算推出大灣區信用評級，但表面上只會係刺對企業。當然之後會點發展就唔洗講都知。

推!
全民抗爭!

仆街了 點算

係重有人用呢句 笑死 到時遲交 稅 遲交電話費 都比人扣分

當日睇呢套野我係笑住去睇，呢家我地要喊住咁面對

隨地大小便溺-1000

廢老係牽制香港人工具嚟
大陸都定義呢D係低端人口
大灣區都唔講養老議題
做知香港未來跟本無需呢班人撐政府
佢哋自己痴埋去 又唔會厄到咩利益都盲撐

屌...我都係

誇過送中,認真

今次扑街了

唉 真係除左死 可以有咩岀路
又無錢 又無能力反抗
成個六月 到依家
受傷既受傷 俾人拉既俾人拉
無改變過任何野
有 俾左忽地人地
我地仲可以做d咩..
好灰 sorry

沒有退路機會了

屌你老母，我要打倒共產黨

推到出黎遊行

有撚病

chi lun sin

呢件事咁多日都煲唔大

減分制真係世界級

up

好羨慕你呀 冇腦嘅人永遠都係最幸福

一定要反對呀
仆街，比香港人抖下都唔得

china is shit

暫時社會上仲係好少人知 要大力推出去！

the fuking China is the shit

why so fuking on 9

文宣呢

前幾年睇black mirror已經覺得呢個system好撚恐怖好令人心寒
前年大陸開始用覺得好撚痴線
估唔到殺到黎香港

做香港人真係好忙
又要準備好出嚟抗爭
不過冇計 香港係我屋企
維尼唔好諗住搞我屋企

屌，錯手㩒錯負皮

旅行都可以禁止，香港人一定同你死過，真係暴動比你睇

好似某集黑鏡......

我地可以點做 無論點做都好 只要可以阻止嘅嘢都預埋我！

睢宁县大众信用信息评估细则（试行）
睢宁县人民政府门户网 2014-10-17 04:00 来源：

睢宁县大众信用信息评估细则（试行）

为完善睢宁县大众信用管理制度，健全社会信用体系，根据《睢宁县大众信用管理试行办法》，制定本评估细则。

一、大众信用级别划分

大众信用级别评估采用千分制。每年对个人信用信息评估一次，确定个人信用级别。

（一）A级为诚信级别，分值在970分以上；

（二）B级为较诚信级别，分值在850－969分；

（三）C级为诚信警示级别，分值在600－849分；

（四）D级为不诚信级别，分值在599分以下。

个人信用信息默认总得分1000分。默认得分为无有效诚信信息级别。有效个人信用信息超过1条以上（含1条），或有效个人信息加分、扣分超过50分（含50分）的，其个人信用信息进入活跃状态，其得分可以说明个人信用。

二、大众信用信息评估内容

个人信用信息包含四项主要信用信息：商业服务信用信息、社会服务信用信息、社会管理信用信息、社会信用特别信息。其中，商业服务信用信息为150分，社会服务信用信息为120分，社会管理信用信息为530分，社会信用特别信息为200分。

三、大众信用信息评估分值

（一）商业服务信用信息（150分）

1. 银行借贷（50分）。无还贷拖欠记录的，得50分；有一次还贷拖欠记录的，扣30分；有二次及以上还贷拖欠记录的，扣50分。

2. 信用卡使用（50分）。无透支逾期未还记录的，得50分；有一次透支逾期未还记录的，扣20分；有二次及以上透支逾期未还记录的，扣50分。

3. 合约履行（30分）。年内无违约记录的，得30分。因未履行合约，被另一方提起诉讼并被判决违约的，扣30分。

4. 民间借贷（20分）。年内无违约记录的，得20分。有一次违约记录的，扣10分；有二次及以上违约记录的，扣20分；因非法集资、违法放贷被县有关部门查处的，扣20分。

（二）社会服务信用信息（120分）

1. 个人纳税（50分）。无欠税记录的，得50分；有欠税、偷税、抗税记录的，扣50分。

2. 事业费缴纳（35分）。年内无拖欠水、电、有线电视、物业费用记录的，得35分；年内恶意拖欠公用事业费用（3个月以上）发生一次的，扣20分；恶意拖欠公用事业费用二次及以上的，扣35分。

3. 社会保险缴纳（35分）。年内缴纳社会保险无拖欠记录的，得35分；年内恶意拖欠一次的，扣20分；恶意拖欠二次的，扣30分；恶意拖欠三次以上的，扣35分。

（三）社会管理信用信息（530分）

1. 城市管理（25分）。年内无违反城市市容管理记录的，得25分；有违反城市市容管理记录，被公安机关予以治安处罚或被城管部门处罚或被新闻媒体曝光的，扣25分。

2. 制假售假（35分）。年内个人无制假售假记录的，得35分；有制假售假记录的，扣35分。

3. 传销、欺诈（35分）。年内个人无参与传销、商业欺诈记录的，得35分；有参与传销、商业欺诈记录的，扣35分。

4. 计划生育（35分）。个人无超计划生育记录的，得35分；有超计划生育记录的，扣35分。

5. 邪教活动（50分）。无参加邪教记录的，得50分；有参加邪教记录的，扣50分。

6. 家庭道德（50分）。无家庭暴力、不赡养老人记录的，得50分；有家庭暴力、不履行应尽赡养、抚养义务记录的，扣50分。

7. 社会秩序（50分）。无破坏社会秩序记录的，得50分；有围堵冲击党政机关、企业、工地、缠访、闹访等记录，被公安机关予以治安处罚或被新闻媒体曝光的，扣50分。

8. 偷盗财物（50分）。无偷盗他人财物记录的，得50分；有偷盗他人财物记录，情节较轻被公安机关处以警告、罚款的，扣50分。

9. 交通违法（50分）。无交通违法记录的，得50分；年内有轻微交通违法行为的，扣20分；有酒后驾驶、超载超限、交通肇事、无证驾驶、闯红灯等严重交通违法记录的，扣50分。

10. 行贿受贿（50分）。无收送礼品、礼金、行贿、受贿记录的，得50分；有收送礼品、礼金、行贿、受贿记录的，扣50分。

11. 诬告诽谤（100分）。无利用网络、短信、信函诬告、诽谤他人记录的，得100分；有利用网络、短信、信函诬告、诽谤他人记录的，扣100分。

（四）社会信用特别信息（200分）

1. 民事诉讼（50分）。个人无涉及诚信导致民事诉讼败诉记录的，得50分；个人因涉及诚信导致在民事纠纷诉讼中被判承担主要责任的，扣30分；承担全部责任的，扣50分。

2. 行政处罚（50分）。个人无行政管理处罚记录的，得50分；受到警告、罚款处罚的，扣30分，受到吊销执照、吊销许可证、行政拘留处罚的，扣50分。

3. 刑事处罚（100分）。无刑事处罚记录的，得100分。受到刑事相对不起诉、管制、拘役、有期徒刑缓期执行处罚的，扣100分。

（五）单减分信用信息

1. 党员受到党内警告、严重警告处分的，扣30分；受到党内撤职、留党察看处分的，扣50分；受到开除党籍处分的，自作出处分决定之日起3年内列为诚信警示级别。

2. 公务人员受到行政警告、记过、记大过处分的扣30分；受到降级、撤职处分的，扣50分；受到行政开除处分，自作出处分决定之日起3年内列为诚信警示级别。

3. 个人被判处有期徒刑实刑及以上刑事处罚的，自刑满释放之日起5年内列为诚信警示级别。

4. 因诬告、诽谤他人、偷盗财物、恶霸泼赖、不赡养老人受到治安拘留以上处罚或被法院判决的，自处罚决定和判决之日起3年内列为诚信警示级别。

（六）单加分信用信息

1. 个人积极从事志愿、义工服务、扶贫济困、捐资助学、见义勇为等社会公益公德事业，有记录的当年加10分；被新闻媒体报道宣传的，当年加15分。

2. 个人受到县级表彰的，加20分；个人受到市级表彰的，加30分；个人受到省级表彰的，加50分；个人受到国家级表彰的，加100分。

3. 个人被评为县“服务发展人民功臣”、“招商引资平民英雄”、“热心公益百姓典范”、“尊老爱幼大众楷模”的，加30分。

4. 被评为“睢宁人民好榜样”、“睢宁干部好榜样”的，加100分。

四、大众信用信息评估计分原则

（一）因同一事项而产生的不良信息同属于两项及以上不同信息项的，或同属于单减分信息项的，按最高减分项计分，不重复计分。

（二）同一事项加分项目按最高加分项计分，不重复计分。

（三）社会管理信用信息因同一事项而产生的不良信息减分后，在信用信息评估有效期内又重新发生同一不良信用信息，在原分值基础上加倍计分。

（四）党员干部因非诚信原因受到党纪、政纪处分的，不纳入个人单减分信用信息。

五、大众信用信息评估时效

（一）下列信用信息评估有效期为一年：

1.事业费用缴纳；2.社会保险缴纳；3.城市管理；4.轻微交通违法；5.履行合约；6.民间借贷；7.社会公益公德。

（二）下列信用信息评估有效期为二年：

1.银行借贷；2.信用卡使用；3.个人纳税；4.党纪处分；5.政纪处分；6.行贿受贿；7.邪教活动；8.民事诉讼；9.行政处罚；10.刑事处罚；11.诬告诽谤；12.偷盗财物；13.严重交通违法；14.家庭道德；15.计划生育；16.社会秩序；17.传销、欺诈；18.制假售假。

（三）个人被判处有期徒刑以上刑罚的，评估有效期为五年。

（四）个人单加分信息属市级及以下表彰、奖励的，评估有效期为二年。

（五）个人单加分信息属省级及以上表彰、奖励及被评为“睢宁人民好榜样”、“睢宁干部好榜样”的，评估有效期为三年。

Black mirror

成件事係有跡可尋, 換智能身份證, 安裝智慧燈柱
政府根本早有計劃
到時佢公佈出黎我諗一定唔止200萬人上街

文宣咁detail 講計分有咩壞處做乜？
根本支那行緊嘅制度就唔應該係香港行
問題根源係佢正式提早結束一國兩制
搞清楚ok？

屌佢老母臭閪
點撚解燈柱可以直接裝cctv
屌你老母乜L嘢都唔洗經垃圾會
家陣行政長官大曬啊

真係敢推，全港罷工都似

以前政府話求學不是求分數
依加係連整個人生都要講分數

Sarcasm 你曉唔曉？

身份證都換埋啦

I have nothing to say

香港人一定要反對「社會信用體系」，大陸人已經被這個系統改造接近一年，以下是杭州的現況：
長文

又多嚟廢老藍屍套行得正企得正論
膠都廢事畀

2020普選立法會

屌你老母
推啊，話比全世界人聽！！

Black mirror 有套野就係講呢啲...
好撚恐怖，成個社會都係為啲分生存

港台有個節目講過哩個仆街系統，
大致上分做幾類
你日常生活，買既野好似係你買尿片佢會覺得你想生仔就會俾少少分你，你買罐啤酒、1罐就會覺得你飲酒會扣少少分，買一打覺得你酗酒再扣多d,
你循規蹈矩日日係嗰度做生做死唔會加分，相反地你屋企人犯錯，會連你都會扣埋分，
重點重點，就連你識朋友都唔可以自由選擇，當你朋友係負分者情況下，你每次打俾佢，電話都會提你佢係無信用人，你同你有接觸會令你都會扣分；
另外你既低分令子女既資料都會曝光，你一個人低分令到你既子女永遠、注意係永遠唔會有高分機會，係生生世世！
求下大家一定要出來反惡法

呢單嘢已經唔係黃藍絲嘅問題
係每個香港人嘅事
推

有冇文宣圖呀

講咗呢單嘢好撚7耐，依家先有人理。
到時除咗扣分，仲要防身邊比人告密扣分。
社會到時係點 大家諗吓

Cls 公司

我老豆就係會講呢啲嘢嘅人

到時香港只會變成新彊2.0
一定要反呢啲無人性既野

信唔信文宣同訴求
港共會話暫時未有打算
市民放下憂慮

Dlm

玩得太多電話
飲酒都會扣分

班廢老又咪繼續講好人好姐邊會有事

P牌仔算唔算連登信用系統

P牌關唔關正負評事？唔關咪唔係囉

是但一個廢老亂過馬路又扣 放飛劍又扣 連坐法你同佢FD又扣

屌，推

仆街了，之前差幾間公司電話費

就算拎100分都唔撚想你比分我啊屌
我想做自由既人啊屌你中共

做壞事扣分都已經仆街
再仆街d可以包裝成高分會喺生活各方面有著數
e.g. 搭飛機易d比人upgrade

即刻大把港豬變政治潔癖都似
不敢想像

港英孽餘首先-500
大家準備好做D級公民未

佢係咪忘記左 行得正企得正唔係自己話 係支共話

Fxxk!!

psycho pass

我用咗少少時間整咗張單張，啱用就隨便share，印埋派街都得。

好似小說/動漫劇情咁
其中一套psycho pass

要推比全港知，下次大型活動要拎出黎講

仲行？！直接開波啦！

出年7月前個垃圾會應該都冇咩大作為, 呢d大單嘢應該唔敢再上?
嚟緊區選一定要掃走獻世, 仲要泛民要有話事權先得, 不過功能組別係最大問題

基本上全部都扣分喎

好似黑鏡😦

推 求文宣

而家換智能身份證, 會唔會係為咗...

呢個真係癲

出年就係

太睇得起港豬
: 行得正企得正怕咩評分，有評分仲好多d特權

係. 有RFID, 一經過監控燈柱就 take record

709維權律師做咗乜衰野？行得唔正企得唔正？比支共大搜捕？咪成日坐住個腦先得架

身邊有親友仍然深信行得正企得正呢個崇高嘅信仰
所以仍然覺得自己唔講啲有關政治敏感詞語就冇事
好撚on9

真係唔知可以點叫佢地面對現實好
明明有眼睇中國點樣限制人民嘅自由
但到呢刻都覺得自己可以獨善其身

爆粗-10 罵黑警-50 上連登爆粗-10
黑警爆粗罵市民+10

推行左就算中共倒台都好難收返

邊個定先?我認為係共產黨員先要扣分

以彼之道還施彼身

推行特區政府信用評分制度

我諗起同班港豬攬炒唔知點解有少少心涼添

呢個活動系香港推行其實未必甘容易察覺，只要拒絕d人進入上流社會（就業，教育），減低距地社會影響力
據說內地就系甘，裝修旅行果d消費活動反而無限制

衰過送中

呢個要煲大佢，不能接受

成日唔睇紅綠燈過馬路班廢中廢老到時

依個比送中條例屈機10000倍

基本上而家送中條例已經變左小事....

評乜撚嘢分
淘寶呀依家？

用乜嘢準則去judge人呀on撚79

推
呢個真係好癲好恐怖

Black mirror 劇情現實化啦屌你老味

網上言論同埋受到國家級表彰系同一個magnitude,係咪都知道祖國ge表揚幾撚廉價

咁重要既post無人推
幫下手呀

依條更撚加惡呀你老母

成個九龍灣mega box到啓德都有哂d燈柱
萬事俱備 不斷暗地裡做緊硬件
條例一過 即便run得

見義勇為 -100
的士伯伯

相信大家要好好”裝備”自己了

推呀屌你熱門頭幾個po一個都無講信用制度

唔好話旅行
有啲人重好樂觀話有乜事移民
到時飛機都冇得搭
移條鐵咩？

第時個個連登仔扣到負分 日日屌政府老母，扣你100分

屌你老母臭閪共匪必需要推翻

打殘香港

hi

係咪痴L線

心急如焚，而家有無嘢可以做？
攬炒團隊有無計？

屌啲評分亂鳩咁嚟

推到無人不知！

癡撚線

記得黑鏡有集又係講一個人既信用評分
好驚副最後個社會會變到同黑鏡一樣

信用低分既 會被排斥 會被冷眼 會被迫唔比上飛機

呢條仲痴線過逃犯條例

跟本冇乜人知呢個系統
淨係知智能燈柱好智能好環保

Cls

唔好自己嚇自己做標題黨
人地寫"研究" 你就寫 3年內引進
唔好自亂陣腳 做好宣傳 有草案個時再反

社會信用系統仲爆過送中條例

送中都只係令人聯想迫害嗰種恐懼
但佢最後都唔一定直接搞到你

社會信用系統 就擺到明搞9你
你機票都買唔撚到
想去日本旅行就等下世
今次和理非無得再快樂抗爭

good job

到時再反已經太遲

唔係保證一定反啦
反咗先啦，再等就太遲啦

推到死為止

點算

咁依家連草案乜9都未有 想點反?

同意，係要草案都唔可以推出

抗爭由6月開始左就唔可以斷
一斷左大把野等緊我地
大家要Keep住道氣

依D肯肯定係先通過後諮詢 / 先斬後奏

或者直接過但唔公布

政府無野做唔出

屌你

藍絲廢老因住呀 你啲仔女出去抗議示威都會影響到你個分數架

文明大倒退

死3毛， 如果係歐美既我都信政府係真心為人民， 遲d飲鉛水上街又降分， 食到坑渠油又唔可以投訴， 遊行都比人cam住扣分， 要做黑警或捐錢先可以加分， 你等收皮都得

推衰過有案底

香港會好少少，因為大陸ge大型民企都被共狗控制住，但系情況依然不容樂觀

見義勇為? 阿婆比車撞你行埋去佢大叫係你撞仲要強姦非禮添

哇屌 好撚大獲喎

吾系話宜家要反，但系要公眾知情權，推高社會關注度
btw,多謝你推高個post

推呀屌

2018-2020 剩返年半了 打到黎 大家廣傳

香港人無論廢中定廢老都有一個共通點: 覺得自己比大陸人高級，“優越“， 所以對準大陸人既行動會得到居民支持

重勁過送中，中都唔洗送直接要你係社會生存唔到

有冇留意到國粹級行為扣得特別少

唔係得人樣

行路方式，姿態都辨認到

所以我最尾咪寫"唔好自亂陣腳 做好宣傳"
我只不過想講唔好9up話咁係3年內引進 自己嚇9自己

但係咪冇經立法會審議過？

但系想清楚，呢樣耶未必需要經過立法會，
就業，就學呢 d 本身無人知伽wo
距只要無禁消費行為，吾派你大學學位
引入左你都吾知

我諗佢嘅意思係實有人會大難臨頭而不自知, 係度講呢三句類似嘅說話

係

咁大件事點會冇人知...大把黃絲會做呢D位.......
你以為真係大陸禁兩個制咩野都冇咩
不過算啦,講多無謂,做好宣傳 等多人知道 最重要

食屎啦

仲數乜鳩
總之就係要推翻獨裁港共政府
香港獨立

應該叫人睇1984呢本書,睇完就會明發生咩事

就業學位 ge 招募過程基本上系有抽籤有運氣ge 成分，
距系個抽籤系統加減幾個rating你點會知，可怕ge根本唔係全面禁止反對派進入上流社會，只需要減幾個percent已經好大影響

系，呢個問題系無解，我都無證據話一定引入左，只是提醒下有呢個可能性

遲d 反政府，過馬路衝紅燈就扣分，低過某個分就冇得抽居屋，排公屋，或者冇得搭飛機

見義勇為
勇武手足+10

屌再推

系你老母

推到仆街

正字on9仔吾好看，文言文先岩你

唔撚係掛
點解2018無人講

[集思廣益] 智慧燈柱關注 持續更新

大家幫手睇睇呢邊
工作進行中

點算好 仲大鑊過逃犯條例

特登上佢官網睇下 佢真係前幾日出新聞稿話：

//时间 : 2019-07-05 09:14:22
来源 : 南方+客户端
近日，广东省推进粤港澳大湾区建设领导小组印发《广东省推进粤港澳大湾区建设三年行动计划（2018-2020年）》，内容如下。//

點解會2019年7月先出2018-2020年行動計劃咁撚搞笑嘅

極危險

呢個政權真係只可以用瘋狂黎形容

放心 依單野無何能實施到

P

拉到最底，已經包左香港台灣

無撚理過我地，越做越仆街！

參加所有要出黎既活動 遊行
只要人多 咩都有可能發生

食屎啦屌你老母，食屎啦習近平

推到台灣都知

你係咪代表習大大寫包單

202525， 因為最近

港共而家裝緊嗰堆智能街燈柱其實就係引入呢套反人類系統嘅前期工作

戴口罩 -50

系統：ＥＲＲＯＲ無法偵測容貌
系統：改為追蹤地址
系統：成功追蹤目標人物出現在以下５個地址
系統：依照評分政策，扣除該地址內所有人-50

不要說智慧燈柱，試著說監控燈柱

藍屍廢老自己都奶野啦，亂過馬路隨地吐啖比人扣曬分用唔到公共醫療

是咪休班警?

估唔到科幻小說入面極權情節真係會係現實發生

Cos

文宣多個TOPIC 點解有撐警遊行 因為可以幫信用評分加分

嚴重不安點算

好恐怖呀 屌你老母

嗰本係治國指南嚟㗎喎

做真野就降D級，即係迫全民做假

呢個信用系統仲衰過送中法，需要更大力度反對

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

到佢要推出果陣
可能真係要搞單再大獲D既野 先阻止到
唔好以為遊行就得
下次可能更血腥

呢單嘢點解喺熱門排咁低

屌你老母 正柒頭 左膠思維
同黑警果套你無犯法怕咩搜身一撚樣

好攰啊屌你老母！比香港人抖下得唔得啊仆街！

呢啲野如果係香港出現
實會變成用錢買信用嘅物體

唔怪得知宜家要整CAM

exactly黑鏡其中一集

反對原因好簡單，身而為人有自由，點解衣食住行無啦啦要俾一個系統操控哂？

唔知以為睇緊科幻片，再造新人類要監察佢哋

舉報呢 歡迎回到文革時代

Cls push

搵人無限路不拾遺互相洗分

仆硬街.

完全係black mirror S3E1果隻

有無圖

係咪每年滿分會有錢派？

一樣劇情

扑街啦位都預埋

姐係迫香港獨立?

其實要做架野都係一樣，無論推咩法都好唔推翻政權都係死，但可以用呢樣嘢connect 港豬

夠膽推 燈柱都俾人拆撚埋佢

三年內

所有連登仔好快都要行路 如果呢單野成功推行，香港正式玩完

我無野講:-(

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

痴撚線 逼人移民走

屌好撚絕望

咩啊，個評分係同送中，5G ，新身份證，智能街燈一齊玩架，去睇下監視街燈架玩法先拉 ，同無睇支那已經從行路都分別到你拉咩，唔好天真拉

呢個係咪唔畀林鄭辭職要佢做埋既最後任務?

參加撐警會+打賞屯門國內同胞+300

根本就係一整個system，一早plan 好曬

佢試吓真係 一定同佢死過

完全侵犯人權同自由

你冇做都死, 你的親人做也會一齊被連累

見義勇為得10分?

呢樣野唔該要廣泛報道引起所有人關注

如果犯法就拉人，唔明個評級有乜野權力去限制一個冇犯法既人既自由？

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

我覺得主要係唔想比你出國
驚你接觸外國機構又好政治庇護又好
佢地根本就係想滅聲

死緊

black mirror 第三季 第一集

你有你大獲，佢有佢唔理

你已經扣左100分

信用評分系統

反對無理隨意DQ議員，未簽既請快d去幫手！

所以文宣一定要做，精簡寫出信用評分恐怖，唔好俾港共用温和字眼包裝洗腦，廢老先會識驚

你話我負面又好
feel到好多人會參與呢個分數遊戲
唔會反

見義勇為都係加得10

扣你50分

如果呢個要做的話，定要立法「強制」每個人都要有個「信用戶口」，到時才算啦！話唔定3年內共產黨玩完呢。

開特例畀班政治警察有幾難

托柒咩
我無嘢講

三年內定勝負 之前仲聽到有人話等多6，7年就可以推香港獨立嗰啲真係得淡笑 仲有人可以咁天真 香港可以捱多五六年

CLS

成日屌柒廢老既我
一定負分

啦！大家記認撚住呀 呢壇嘢係［此建設是習近平「親自謀劃、親自部署、親自推動的重大國家戰略」］
到時咪撚又聖人mode話唔關佢事係d細既搞出黎呀

但係廢老好少會用Iphone，仲有冇方法洗到佢地腦

金翅仆街鳥

Black mirror S3嘅nosedive

再推！

呢張圖話俾你聽，只有向黨獻媚，才可以加分
有幾何會路不拾遺呀仆街
你網上言論講錯幾次，你真係水洗都唔清

最重要係鼓勵篤灰精神，你篤人灰原來係會有正面效用。真係人格謀殺

睇果時冇諗過有機會親身體驗到

衝立會原來同衝紅燈同一個lv

到時真係扣你50分
釘你牌

已違反基本法出入境自由

長跑廢佬都係暴徒

直接講「社會評分系統」
加個「信用」，啲人以為只係針對信用畀分（信貸評級）

晤係 如果真係實施到 香港遊行人數一定比反送中多好多

再推

呢單最大鍋，唔知點解咁少人提

必反 而家有咩行動

香港冇天災 但真係好多人禍

我知大陸有依套野 不過無諗過會搞香港

中國仲學人講人權

屌佢老母硬件已經整得七七八八，過埋呢個就一條龍送中

要搞死香港了

推暇

睇個時覺得好荒謬
無諗過現實會發生

利申：別人的發夢夢境，我都不清楚不知道

正虎於新項目已強制要求安裝「智能燈柱」
其中一個項目為：敬德睇肉乘

再出黎行過囉 睇下邊個驚邊個

短期應該做咗文宣先
要多啲人知個信用系統就嚟引進
先可以夠人一齊反對引進依樣野
依家有好多人重係剩係focus喺送中度

好撚癲

推呀

右下角有資料來源
佢只係大陸其中一個地區參考
香港既話應該甘多兩錢重

快快分享:

整左懶人包，用得著既話請便

太低分唔可以去旅行
平時外國見到果d大陸鳩好多都好低質周圍咳吐痰痾屎痾尿係咪證明呢個系統既底線其實係好低
出唔到國果d應該係行到邊破壞到邊

大媽區 - 中火煮蛙
明日大愚 - 殺雞取卵
信用評級 - 斬草除根

講緊既只有最多兩三年時間香港就正式玩完
唔明白點解仲要信雙普選

推!

push!!

今次真係仆街冚家剷

啱啱睇新聞見發展局上訴覆核，原居民丁權呢個不合時嘅優待政策，以為連登會有人關心，不如順勢俾社會討論下。

廢佬將成社會最底層

低分嘅原因係你做咗啲中共唔鍾意嘅嘢，例如揭發醜聞，唱衰共產黨
Manner呢啲嘢佢wfc

渠勿試吓攪，保證大家今次認真地攪革命

去外國整污糟人地既地方係加分項黎
你估個系統有底線咩
佢想玩9你就玩9你，甚至連罪名都唔使揾
我鐘意既次次係你出境果日扣到你冇分冇得飛，之後下下扮蟹話系統錯誤你都吹唔脹

你怕撚咩，佢點撚夠膽推。全人顃𨳒撚到佢死無全屍！

[社會信用體系]香港旅發局好大機會係已經納入左個系統度, 大家一齊入來研究下

3年內可以等於1095日內或者1日內

支共死全家

ching sick play

正啊喂！好靚！

好驚

加仲少過減

呢個要推，壽唔壽終正寢果d由尻得佢廢嗡

推返啲緊要野上水先

社會信用評分系統懶人包

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

屌 好撚恐怖 乜撚野事呀

推呀！

唔好比正經Po沉

唔見棺材唔流眼淚，一個月前反送中有板你睇

港豬永遠都係殺到埋身先會理，所以要做好文宣先

大陸人奴性咁重 都唔係人黎

推呀！！！
比更多人知

推呀！
今次真係好撚大鑊

推呀
今次真係仆街喇

好恐怖

推呀 有咩可以做

推爆佢啊

我都即刻諗起呢個

係巴士地鐵大聲講野，做d擾人野，扣分

台灣新聞都有消息人士提供資料
香港反而無
唉

香港有幾多港奸先得㗎
今次唔普選香港就898

繼續推呀屌

大家有無聽過/記唔記得呢單野
輸民事訴訟 - 被判要10日內向被告賠償道歉 - 上訴 - 變左失信人 - 限制消費令

"不可以選擇坐飛機﹑列車軟卧﹑星級以上賓館﹑酒店﹑夜總會，不可以購買不動產﹑高檔裝修房屋﹑租賃高檔寫字樓，連旅遊﹑度假等都不可以"

葉璇為舊愛被法院列為「失信人」 將受限制連飛機都唔可以搭

推啦 兄弟爬山

信用評分違反人性，引人做虧心事

[文宣普及教育] 關於71立法會衝擊：我們應否要求撤控? Video 版

大陸信用評分系統 訪問失信人

推
唔夠noise

推 幾時搞呢壇野

高鐵一地兩檢 回顧世紀謊言

而這個由政府謊言構造的大白象，為高鐵另一個更大的謊言——一地兩檢，提供了最佳的土壤。
看不出當中關係？梁愛詩2017年5月的發言很能說明其中邏緝。

「若高鐵做唔到一地兩檢，倒不如炸咗西九高鐵站，投資咗800幾億，到時點同香港人交代？」

將這番言論，和時任運房局長鄭汝樺在2009年爭取高鐵撥款時的發言相對就更有意思。

「即使高鐵通車未有一地兩檢，都可以有折衷方案，沒有一地兩檢不等於沒有高速。」

今日無咩做，上網搵下大灣區資料。咁就禁去睇下《粵港澳大灣區發展規劃綱要》
(LINK: )
然後大家睇下第39頁

最後我引用大公報所介紹社會信用體系其中一句，了解中共想對香港做咩。
「我國社會信用體系建設從一開始就分為政府主導下的信用體系建設和市場為輔的信用體系建設。這是因為過去存在對失信或違法的法律懲罰不力，違法和違約成本過低，無法真正實現懲戒目的」
來源：

如果我講到1999，真係對唔住，好少打咁長回覆。

抖夠啦

push!

Pish
[希望呢個係最後個連儂Post] 堅守連儂牆根本一d都唔"Be Water"

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

12分鐘了解社會信用評分系統

打飛機會唔會扣分

自由將成歷史

點解香港咁多災多難

自己睇

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

emergenct system testing

testing in progress

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

system debugging

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

有無人真係好驚社會信用制度...

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

亦即係話哩3年內政府會推哩條惡法啦
唉！香港人又要抗爭落去啦

仲有仆街燈柱

仆街喇

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

社會信用評分系統懶人包

有無人真係好驚社會信用制度...

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

我表姐嘅評分佢cap 圖發俾我

終於推到多D人關注啦, 會唔會有人開TG傾下可以點處理?

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新

，

冇人理

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

講到市民運動會好有效咁
五大訴求到依家都係比啲垃圾說話袋住先

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分化

姐係下年？最壞打算2019都得返5個月。。

係 佢份野唔係今日先有 一早推出左 但個陣無人留意

頂好撚大獲喎今次點解無人提過 件事重要過反送中

無人知

推到外國都知

psychopass

所以要支持建立該系統？

到時一定有買分 同各種不公平得分方法
狗唔會有事 你有冇見公安有事？

玩到香港車毀人亡
班官一早送走哂d仔女去外國

點會無人知
台灣節目有播過
但係外國人仲未知

又或者做公務員 default 有 9999 分，慢慢玩慢慢扣

唔講咁多

佢一做全民變真暴民

到時犬隻一隻一支dominator ，犬隻一定話好爽，射到個人爆開

我諗你係曲緊

智能身份證到幾時換完先？ 2020年實行？

唉⋯ 啲人淨係識人負我又負 好無辜